請日AL就比全世界問有咩做，同事又問，朋友又問，屋企又問

屌，請假既目的咪就係想休息唔駛做野囉
個個都問，好似請假唔做野好奇怪咁，我返工好攰想休息好出奇咩
放假冇特別野做就係好浪費咩，我覺得返工就真係浪費光陰啦屌你
我想玩下唔得，我想培養下興趣唔得架?

真呀
真心上幾代人剩係識放假=旅行

利：我都會去旅行，但人生唔係剩係得旅行囉好無

第一次同事問，我諗住佢可能隨口問下搵計傾
第二次屋企問，我心諗我日日放假你到見住我係屋企唔做野，咁都要問
第三次連個朋友問，我投降了，係我錯了，放假唔搵野係罪黎

同事應該係搵話題啫
我拎al 都成日俾人問
我會直接講做得攰想休息

你咪話無嘢做
咩叫投降了

唔想返工咪放假

試過俾啲同事話我放al 唔飛就係浪費曬整個al
都痴痴地 關你地撚事咩
平時對住你班柒頭仲唔夠心累咩
放假仲要走嚟走去

我次次都答打飛機算

請假囉，呢兩年都冇得去旅行

通常我會笑笑口話無錢就算

次次都答屋企補眠hea 左佢

其實係chok你係咪請AL去見工

打機睇劇
有仔女就湊仔

呢個時勢有咩可以做

聽日AL有咩做？

關佢地撚事咩屌佢老母臭化西，無得去旅行驚我去見工？

總有柒頭話好浪費人生，未夠博盡無悔

冇得去旅行真係冇晒放假意欲
加上份工chur
假都冇用過